[有片] 暴大有班狗係到「走住黎屌」

咁多位仲記唔記得呢張相
和勇是一家！！

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

以上為節錄內容，覺得有道理請睇全文：